中共最大陰謀論

中共係咪有心清除依加香港呢700萬人？
對中共來講，要地不要人，是旦係大陸搵多700萬人落來就得。

如果佢地係供應香港果批TG 落重劑量，D狗又蠢蠢地，只係識發癲係咁射；依加大家都知擺明吾係驅散，而係係全香港都會亂射，再咁落去，我地呢700萬人就好快會有事，包括埋下一代，咁咪姐係中曬計？？

之後用外國貨就算過期都無人講過咁多後遺症，但而家用左大陸制就開始有咁多症狀出現，睇得出中共有心用TG滅絕香港人。

如果你仲係打算搵2餐ge呀蛇見到呢個post
請質問下你地果班白衫膠層：
有無諗過前線的裝備夠吾夠替換？
件野防吾防到TG滲入皮膚？
點解仲係著防暴衫食飯？

到底阿蛇膠層當班前線係咩？？？舊垃圾係4點鐘記者會已經認左批TG有問題！！係咪前線中毒由9你死？

有d野吾好以為聽話就有好日子過，馬雲仲吾夠聽話？？果陣仲笑9誠哥撤資，而家自己咪又係被退休！中共如果係當你地班丫蛇係人，就吾會比咁撚少資源你地啦，而家仲要比埋堆有毒ge野你地用，害人仲要害埋自己，自己諗清楚啦。

依加班前線阿蛇依加連膠層都控制吾到，點解吾諗下用呢股力量9柒婆，之後仲要得到香港人稱贊！（叫下你食宵夜就肯散水的香港人會吾收貨？）
依加美國仲要開到聲，出老解就會取消香港獨立關稅地位，你估中共真係寧願出老解鎮壓定會收9柒婆皮黎保住自己唯有資金流動窗口？

甴近平

呢兩個星期好明顯9射
目的就係想殺晒d人
藍同黃對佢冇影響

如果香港冇左國際地位，咁中共仲會唔會肯要香港

如果無 中國好大獲，無曬外資生意
班官d錢吾通擺巴西、印度安全得過擺歐美？

成個反送中運動靠連登，點會唔上癮

TG Group廢話多又勁多鬼，都係連登好，
我好多行動post都係連登睇架，唔係根本唔知發生咩事

我都係呢場運動睇連盈

咁中共唔驚因為咁而導致香港失去左國際地位？